+++
title = "查看任务记录日志"
description = "支持查看任务记录的运行日志。"
weight = 2
+++

通过查看任务记录的日志，可协助分析任务执行失败的原因。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看日志的任务记录所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **计算** > **任务记录**，打开任务记录列表页面。

2. 单击待管理的任务记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **查看日志**，可跳转至任务记录详情页的日志页签。
	
	**或**：
	
	1. 单击待查看详情的 ***定时任务名称***，进入定时任务详情页。
	
	2. 单击 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **查看日志**。

1. 查看容器组运行的日志信息，通过选择容器组名称和容器名称可对日志信息进行过滤。
